一人一個師奶電話講是非口頭禪

岩唔岩傾呀？

將心比心呀

我都係聽人講

喂，你知唔知呢

你有無聽過啊

咪話我話啦

你咪話我話

屌 撞左

呢頭講 呢頭散啦

你話啱唔啱先？

係咪呀

你話係咪豈有此理呀

岩唔岩聽呀

你評下理喇

我平時就最大方 / 無所謂既

有乜理由blahblahblah先得咖 你話喇

你都知啦，我唔識講大話嘅

宜家唔係錢既問題

唔阻你啦 但傾多半個鐘

原來呀

嗱 我淨係同你講咋 你唔好同其他人講呀

係呀係呀 蝦蝦

我聽人講呀。。。。。
報紙話呀。。。。
有研究話呀。。。。。

之後開始鳩up
通常關身體事

差人先生～

襯我老公唔係度先同你講咋

都唔知咩心態架

唔係咁開心呀？

係呢 你個仔點啊

佢又話告啦喎

佢著咗我對西瓜呀
唔好騎刧

差人先生

我不嬲都唔會喺人哋背後講佢，但係佢...

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈（笑聲極尖）係呀係呀！！！
Btw成個po都好嘈

一定係咁
我幾時講過大話

媽好嘈啊～～～

：係知唔知呀？格離屋阿陳生個妹個老公個表弟個姨媽上個星期用1蚊買旗呀，好心就唔好咁度縮啦....................

：哎呀，咁都得呀？阿哈哈哈哈哈哈

那，我同你講

你唔好話番俾啊邊個邊個知啊，廢事俾人話我諸多是非

好話唔好聽 blah blah blah

邊有咁樣架你話係咪

呢個成日聽老母講

你個野壞左呀

喂喂，你知唔知呀

紋曬身知咩事啦

所以咪話囉......

唉煮飯啦下次傾

唉，真係，都識點講喇。。。

我蔓珠莎華就最講道理㗎啦

無開心

講真個句

講句難聽啲呀，（跟着好似看透世事咁講野）

好似魔音灌頂咁，見到D字都有D頭赤

你信我啦
真咖，唔呃你
我都唔識講大話嘅

你話我把口衰我都係要咁講嫁啦

太牛b啦

我心諗

該會囉～

我都係講事實者

乜咁架

有哂聲畫

點解全部都係花師奶把聲

花師奶 水島太太

其實我諗住我老母把聲

你都咪話xxxxx啊

即係咁呀……
咁呢就………

關佢鳩事咩 咁撚煩既
阿媽有時係咁講

其實(邊個邊個)自己知自己事

喂？

屌 我老母平時就係咁樣講我壞話俾啲三姑六婆聽 仲要以為自己好撚細聲

有電話入 下次再傾

我心諗呀........

係囉....係囉係囉係囉
我心諗

佢係咁架啦

你睇下黃太/陳太/我個仔...) 呀

好耐冇見啦都 幾時得閒出黎飲個茶 打個麻將呀

唉 激鬼氣

下次再傾啦 唔阻你啦88 (其實自己傾到冇野傾想早d收線 )

咁多位好姐妹好姐妹 食左飯未 (微信語音）

你話係咪啦

即係呢 即係咁講囉

我份人就係咁直

成個post好撚8婆feel
想一巴一巴車過去

見大家街坊好心提醒你一句

𠵱度講𠵱度散呀⋯⋯⋯

搭緊巴士又有八婆講電話，再見到呢個po，嗚呀

「唔好話我話 佢肯定係XXXXXXXXXX啦」

個post好嘈呀

你話係咪離哂譜呀！？

我地都唔講事非 呢d都係事實姐

仲要傾到大大聲
同friend錄voice message收晒音

唔好啦唔拜拜

不要 我有老公

有聲

十成九係a師奶同b師奶

係電話講 c師奶 (可能有d,e)壞話

中間多數夾
咪話我話
其實我份人都唔鍾意講壞話 不過c 實在太過份

屌

屌你真係有聲

你知我份人架啦，……
你知我不嬲都……

姐/即係咁講

呢啲說話我見大家咁熟先同你講，

你知唔知呢岩岩個乜乜乜咁咁咁咁…嗱你咪話我話丫…唔…唔………咪係囉，幾鬼衰既jack，講句難聽啲果句丫，佢真係xx黎嫁………
唔…唔…係吔……佢真係嫁!我唔係呃你嫁，佢仲要呀，成日要係度咁咁咁咁咁，煩到死，……唔…唔……哦…係呀……咁好啦唔阻你食飯喇拜拜。

我聽d專家講呢

但永遠講唔出咩專家

拿，好話唔好聽...
即係咁講呀

即係你明唔明我講咩呀

咪就係

有咩理由係咁先？你話喇娜

你唔好周圍同人講呀

拿，你知我份人好咩咩咩嘅
講完呢句開始講人壞話

係咪先

唔好同人講呀/呢度講呢度散

聽人講野個個 ： 下話下話下下話下話下下話下話下下話下話下下話下話下下話下話下下話下話下下話下話下

佢搞我細佬個老婆喎 !~

你都知我唔中意講是非

Bye bye

咁你話死唔死啊

個post好嘈